# Copyright (C) 2020 Ultimate Member
# This file is distributed under the same license as the Ultimate Member - Social Login plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ultimate Member - Social Login 2.3.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/um-social-login\n"
"Last-Translator: 하나몬\n"
"Language-Team: 한국어\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-16T16:25:45+02:00\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-05 05:46+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: um-social-login\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.5.2; wp-5.7"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:284
msgid " Secret"
msgstr " Secret"

#: includes/core/filters/um-social-login-account.php:17
msgid " This %s account is already linked to another user."
msgstr "이 %s 계정은 이미 다른 사용자와 연결되어 있습니다."

#: includes/core/hooks/um-mycred-social-login.php:30
msgid "%%plural%% for connecting %s account."
msgstr "% s 계정 연결에 대한 %%plural%%."

#: includes/core/hooks/um-mycred-social-login.php:141
msgid "%%plural%% for disconnecting %s account."
msgstr "%s 계정 연결 해제에 대한 %%plural%%."

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:95
msgid "%s Social Connect"
msgstr "%s 소셜 연결"

#: includes/admin/templates/form/register.php:62
msgid "Add content to social overlay with a content block in the form builder."
msgstr "양식 작성기에서 콘텐츠 블록을 사용하여 소셜 오버레이에 콘텐츠를 추가합니다."

#: includes/core/filters/um-social-login-account.php:109
msgid "ago"
msgstr "...전에"

#: includes/admin/templates/form/register.php:52
msgid "Allow new account creation with a generated Email"
msgstr "생성 된 이메일로 새 계정 생성 허용"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:124
#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:182
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:125
#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:183
msgid "API Secret"
msgstr "API Secret"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:19
#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:283
msgid "App ID"
msgstr "앱 ID"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:20
msgid "App Secret"
msgstr "앱 시크릿 코드"

#: includes/admin/templates/buttons.php:33
msgid "Assign Role"
msgstr "역할 할당"

#: includes/core/filters/um-social-login-profile.php:79
msgid "Award %_plural% for users connecting Social Network."
msgstr "소셜 네트워크를 연결하는 사용자에게 %_plural%을 수여하십시오."

#: includes/admin/templates/buttons.php:65
msgid "Button Appearance"
msgstr "버튼 모양"

#: includes/admin/templates/buttons.php:115
msgid "Button Min Width"
msgstr "버튼 최소 너비"

#: includes/admin/templates/buttons.php:123
msgid "Button Padding"
msgstr "버튼 패딩"

#: includes/admin/templates/buttons.php:102
msgid "Button Style"
msgstr "버튼 스타일"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:92
#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:153
#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:213
#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:244
msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:154
#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:214
#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:245
msgid "Client Secret"
msgstr "클라이언트 보안 비밀"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:93
msgid "Client secret"
msgstr "클라이언트 보안 비밀"

#: includes/core/um-social-login-init.php:496
msgid "Complete Registration"
msgstr "등록 완료"

#: includes/core/filters/um-social-login-account.php:93
#: includes/core/filters/um-social-login-account.php:114
#: includes/core/filters/um-social-login-account.php:116
msgid "Connect to %s"
msgstr "%s에 연결"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:13
msgid "Connect with Facebook"
msgstr "페이스북과 연동하세요."

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:59
msgid "Consumer Key"
msgstr "Consumer Key"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:60
msgid "Consumer Secret"
msgstr "Consumer Secret"

#: includes/admin/templates/buttons.php:130
msgid "Container Appearance"
msgstr "컨테이너 외관"

#: includes/admin/templates/buttons.php:149
msgid "Container Margin"
msgstr "컨테이너 마진"

#: includes/admin/templates/buttons.php:141
msgid "Container max width"
msgstr "컨테이너 최대 너비"

#: includes/admin/templates/buttons.php:157
msgid "Container Padding"
msgstr "컨테이너 패딩"

#: includes/admin/templates/shortcode.php:5
msgid ""
"Copy/paste the following shortcode to embed this social login anywhere on "
"your site or within UM forms."
msgstr "다음 단축 코드를 복사 / 붙여 넣기하여 사이트 또는 UM 양식 내에이 소셜 로그인을 포함합니다."

#: includes/core/filters/um-social-login-profile.php:85
msgid "Deduct %_plural% for users disconnecting Social Network."
msgstr "소셜 네트워크 연결을 끊은 사용자에 대해 % _plural %를 공제합니다."

#: includes/core/filters/um-social-login-account.php:105
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: includes/admin/templates/form/register.php:53
msgid "Do not link accounts and prevent from account creation"
msgstr "계정 연결 금지 및 계정 생성 방지"

#: includes/core/class-social-login-disconnect.php:49
msgid "Ehh! hacking?"
msgstr "Ehh! 해킹?"

#: includes/admin/templates/buttons.php:12
msgid "Enable <b>%s</b>"
msgstr "%s 활성화"

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:66
msgid "Enable/disable the Social account tab in account page"
msgstr "계정 페이지에서 소셜 계정 탭 활성화 / 비활성화"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:12
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: includes/admin/templates/buttons.php:107
msgid "Floated"
msgstr "떠 다니는"

#: includes/admin/templates/buttons.php:88
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: includes/admin/templates/buttons.php:24
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:206
msgid "Github"
msgstr "깃허브"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:85
msgid "Google"
msgstr "구글"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://ultimatemember.com/"
msgstr "http://ultimatemember.com/"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://ultimatemember.com/extensions/social-login"
msgstr "http://ultimatemember.com/extensions/social-login"

#: includes/admin/templates/buttons.php:96
msgid "Icon Size"
msgstr "아이콘 크기"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:146
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: includes/admin/templates/buttons.php:52
msgid "Integration Type"
msgstr "통합 유형"

#: includes/admin/templates/buttons.php:46
msgid "Keep user signed in?"
msgstr "사용자 로그인을 유지 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/form/register.php:50
msgid "Link Accounts & Login immediately"
msgstr "계정 연결 및 즉시 로그인"

#: includes/admin/templates/form/register.php:51
msgid "Link Accounts & Redirect to Login page"
msgstr "계정 연결 및 로그인 페이지로 리디렉션"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:117
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크드인"

#: includes/admin/templates/form/login.php:15
#: includes/admin/templates/form/register.php:16
#: includes/admin/templates/form/register.php:26
#: includes/admin/templates/form/register.php:65
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: includes/admin/templates/form/register.php:39
msgid "No - I want One-step process"
msgstr "아니요-원스텝 프로세스를 원합니다."

#: includes/admin/templates/metabox.php:54
msgid "Not enough data to show visual stats"
msgstr "시각적 통계를 표시하기에 데이터가 충분하지 않습니다."

#: includes/admin/templates/buttons.php:105
msgid "One button per line"
msgstr "한 줄에 하나의 버튼"

#: includes/core/um-social-login-init.php:564
msgid "One of the scopes is not authorized by your developer application."
msgstr "개발자 애플리케이션에서 범위 중 하나를 승인하지 않았습니다."

#: includes/core/class-social-login-admin.php:158
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: includes/admin/templates/form/register.php:13
msgid ""
"Please note only one registration form can be used for social overlay and "
"this form should only be used for completion of social registration and not "
"regular registration"
msgstr "소셜 오버레이에는 하나의 등록 양식 만 사용할 수 있으며이 양식은 정기 등록이 아닌 소셜 등록 완료에만 사용해야합니다."

#: includes/admin/templates/buttons.php:5
msgid "Provider Settings"
msgstr "공급자 설정"

#: includes/admin/templates/buttons.php:106
msgid "Responsive"
msgstr "반응형"

#: includes/core/class-social-login-admin.php:159
msgid "Shortcode"
msgstr "숏코드"

#: includes/admin/templates/buttons.php:40
msgid "Show for logged-in users?"
msgstr "로그인 한 사용자에게 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/buttons.php:74
msgid "Show icon in the social login button?"
msgstr "소셜 로그인 버튼에 아이콘을 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/buttons.php:80
msgid "Show label in the social login button?"
msgstr "소셜 로그인 버튼에 라벨을 표시 하시겠습니까?"

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:77
msgid "Show social connect on login forms"
msgstr "로그인 양식에 소셜 연결 표시"

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:71
msgid "Show social connect on registration forms"
msgstr "등록 양식에 소셜 연결 표시"

#: includes/admin/templates/form/login.php:12
#: includes/admin/templates/form/register.php:23
msgid "Show social connect on this form?"
msgstr "이 양식에 소셜 연결을 표시 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/form/register.php:60
msgid "Show splash screen"
msgstr "시작 화면 표시"

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:78
msgid "Show/hide social connect on all login forms by default"
msgstr "기본적으로 모든 로그인 양식에서 소셜 연결 표시 / 숨기기"

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:72
msgid "Show/hide social connect on all registration forms by default"
msgstr "기본적으로 모든 등록 양식에서 소셜 연결 표시 / 숨기기"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:207
msgid "Sign in with Github"
msgstr "깃허브로 로그인"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:86
msgid "Sign in with Google"
msgstr "구글로 로그인"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:147
msgid "Sign in with Instagram"
msgstr "인스타그램으로 로그인"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:118
msgid "Sign in with LinkedIn"
msgstr "링크드인으로 로그인"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:53
msgid "Sign in with Twitter"
msgstr "트위터로 로그인"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:176
msgid "Sign in with VK"
msgstr "VK로 로그인"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:277
msgid "Sign in with WeChat"
msgstr "WeChat으로 로그인"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:238
msgid "Sign in with Wordpress"
msgstr "워드프레스로 로그인"

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:65
msgid "Social Account Tab"
msgstr "소셜 계정 탭"

#: includes/core/filters/um-social-login-account.php:56
msgid "Social Connect"
msgstr "소셜 연결"

#: includes/core/actions/um-social-login-admin.php:10
#: includes/core/actions/um-social-login-admin.php:11
#: includes/core/class-social-login-admin.php:79
#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:60
msgid "Social Login"
msgstr "소셜 로그인"

#: includes/core/class-social-login-admin.php:44
msgid "Social Login - Sync Field"
msgstr "소셜 로그인-동기화 필드"

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:52
msgid "Social Login License Key"
msgstr "소셜 로그인-동기화 필드"

#: includes/core/class-social-login-setup.php:90
msgid "Social Registration"
msgstr "소셜 로그인"

#. Description of the plugin
msgid "Social registration and login for Ultimate Member plugin."
msgstr "얼티밋 멤버 플러그인에 대한 소셜 등록 및 로그인."

#: includes/core/class-social-login-admin.php:99
msgid "Social Signups"
msgstr "소셜 가입"

#: um-social-login.php:41 um-social-login.php:57
msgid ""
"The <strong>%s</strong> extension requires the Ultimate Member plugin to be "
"activated to work properly. You can download it <a href=\"https://wordpress."
"org/plugins/ultimate-member\">here</a>"
msgstr "%s 확장이 제대로 작동하려면 얼티밋 멤버 플러그인을 활성화해야합니다. 여기에서 다운로드 할 수 있습니다."

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:52
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: includes/admin/templates/form/register.php:36
msgid ""
"Two-step registration allows users to check the field values from Social "
"Network APIs before they can submit the register form. One-step Registration "
"submits the details automatically after authenticating Social Network "
"accounts."
msgstr ""
"2 단계 등록을 통해 사용자는 등록 양식을 제출하기 전에 소셜 네트워크 API에서 필드 값을 확인할 수 있습니다. One-step "
"Registration은 소셜 네트워크 계정을 인증 한 후 자동으로 세부 정보를 제출합니다."

#. Author of the plugin
msgid "Ultimate Member"
msgstr "얼티밋 멤버"

#: includes/core/filters/um-social-login-profile.php:78
msgid "Ultimate Member - Connect Social Account"
msgstr "얼티밋 멤버-소셜 계정 연결"

#: includes/core/filters/um-social-login-profile.php:84
msgid "Ultimate Member - Disconnect Social Account"
msgstr "얼티밋 멤버-소셜 계정 연결 해제"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Ultimate Member - Social Login"
msgstr "얼티밋 멤버-소셜 로그인"

#: includes/core/filters/um-social-login-profile.php:101
msgid "Ultimate Member - Social Login Connect"
msgstr "얼티밋 멤버-소셜 로그인 연결"

#: includes/admin/templates/form/register.php:12
msgid "Use this form in the overlay?"
msgstr "오버레이에서이 양식을 사용 하시겠습니까?"

#: includes/admin/templates/form/register.php:34
msgid "Use Two-step Registration"
msgstr "2 단계 등록 사용"

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:14
msgid "user connects with %s"
msgstr "사용자가 %s와 연결"

#: includes/core/filters/um-social-login-settings.php:31
msgid "user disconnects from %s"
msgstr "사용자가 %s에서 연결을 끊습니다."

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:175
msgid "Vkontakte"
msgstr "브깐딱쩨"

#: includes/core/um-social-login-init.php:560
msgid "We were unable to request application access permissions."
msgstr "애플리케이션 액세스 권한을 요청할 수 없습니다."

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:276
msgid "WeChat"
msgstr "위챗"

#: includes/admin/templates/form/register.php:46
msgid "When Social Account's Email is already registered"
msgstr "소셜 계정의 이메일이 이미 등록 된 경우"

#: includes/core/filters/um-social-login-providers.php:237
msgid "Wordpress"
msgstr "워드프레스"

#: includes/admin/templates/form/login.php:16
#: includes/admin/templates/form/register.php:17
#: includes/admin/templates/form/register.php:27
#: includes/admin/templates/form/register.php:38
#: includes/admin/templates/form/register.php:64
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: includes/core/um-social-login-init.php:576
msgid ""
"You're not allowed to create a new account with the email address added to "
"your social account.  Please login and link your social account in the "
"Account page."
msgstr "소셜 계정에 추가 된 이메일 주소로 새 계정을 만들 수 없습니다. 계정 페이지에서 로그인하고 소셜 계정을 연결하십시오."

#: includes/core/um-social-login-init.php:572
msgid "Your social account is already linked to the site."
msgstr "소셜 계정이 이미 사이트에 연결되어 있습니다."

#: includes/core/um-social-login-init.php:568
msgid ""
"Your social account is not yet linked to the site. Please login below with "
"your username and password or <a href=\"%s\">click here</a> to register with "
"your social account.."
msgstr ""
"소셜 계정이 아직 사이트에 연결되지 않았습니다. 아래에서 사용자 이름과 비밀번호로 로그인하거나 <a href=\"%s\">여기</a>를 "
"클릭하여 소셜 계정에 등록하세요.!"
